屌你老母澳洲開關未呀，我好想去澳洲呀

DLLM武漢肺炎冚家鏟

澳洲有咩玩

聽講人傑地靈 我都未去過 準備好WH 一開關搞好visa可以即飛

點解要同班支那賤畜做鄰居
屌你老母支那國垃撚圾 好撚閪柒屌憎支那呀屌你老母臭閪

支那畜生快撚d滅國啦 班支那賤畜死哂地球就安全和平了

支持封關

澳洲可否封支那～ 唔計香港～
支那可否收能皮～全體升天～

含撚～支那畜生含我既袋袋
快d收撚皮 快完全滅國！

垃圾地方 大陸人好多 本地人又racist 你係男人冇咩玩

澳洲, 一定最遲開起碼到2022

都係香港最好 係咪 福地人收皮啦

去完再同我講

依加去又熱又多烏蠅

去過澳洲WH,好懷念

澳洲全世界歧視亞洲人最勁
Wh 大部分 亞女做雞

而家人在澳洲好C服人傑地靈天氣好

全世界大把地方都有人做雞啦

去得澳洲既 多數都係逃避現實既人

有無禁耐 佢話要人打咗vaccine先可以入來 應該下年三月開關？

Pr都未入 邊度輪到你

天氣報告今日24度濕度44％萬里晴空

組團過去wh 做雞
澳洲獨有

我都諗住下年搞搞佢 不過怕佢一開關經濟差變左日日係屋企

不嬲係袋鼠國 我想出去 幾時澳洲有vaccine

做雞都高人工過返大灣區